唔訓既你 依家做緊咩野?

屌 咁快開定

又想唱

靜到

又痾緊屎

達蛇係時候上返黎

正

唔想翻工

幾時返

仲有幾個鐘

聽日wfh

仲有5個鐘又翻工啦

想睇Netflix 但係唔知有咩愛情電影好睇

好唔開心 唔開心到想喊

睇緊隔離個熱門PO

點解

做咩仲唔訓

加油巴打

唔係好熟
俾唔到建議

見到你個名我都想喊

邊個post

喊緊 覺得自己係垃圾 無人愛

做咩呀 表白失敗？

做咩事

唉失眠

上netflix打愛情 搵吓

講真，你宜家仍然係仆街。佢，關你鬼事，你理吓自己女朋友啦。性生活唔夾應該分手

Ayyyyy留名

500 days of summer

準備瞓覺

晚安

一齊睇下流星

聽緊人唱歌

唉 瞓唔著

溫緊書 好辛苦啊

邊個

唔好上連登吧

加油
就快捱完

半夜訓唔到突然諗起一個ex嘅無疾而終
隔左兩年佢whatsapp搵返我問我最近點
其實自己真係好想應佢
問佢當初點解可以話完就完
但自尊心唔俾自己咁做
最後都無覆
但其實個心耐唔耐都會諗返嗰一年

如果想知既咪問下佢
唔係咁想知就由佢啦

唔識

同女友抒發囉

好𠹌肚餓

食蜘蛛

屌你啦

諗緊點解人拍拖我拍拖
我拍到成pat屎咁